認真問 如果比警犬老屈可以點應對

如果佢要查我身份證要搜身 佢zip班粉落嚟
可以點算

報警

Zip落我身但無我指摸告唔告得入？